[公投] 金鐘定西環?

假設情況危急, 只容許圍一個地方
應該揀金鐘定西環?

金鐘
西環

推